第50期六合彩討論

上期六合彩有一注中頭獎，二奬則只得0.5注中，今晚（2日）第50期有106萬左右多寶，馬會估計頭獎基金為800萬。

雖然上期的七個開獎號碼總和僅得161，明顯以偏細分子的成績較好，但當中依然有一個4字頭大號碼入圍。

翻查最近20期開獎紀錄，發覺它們在第45及46期落空後，至今三期均有出現，其間更共開七個之多，可見這次宜揀同類冧巴作為重心之選。

44號最近曾於第30、36、38及44期先後四度攪出，除上名率不俗外，本身亦試過兩度隔五期後露面，今晚有機會以五跳格局重開，一於優先捧場。

此外，48號在第30至49期之間共開六次，乃近20期內上名次數最多的4字頭一族，跟紅頂白可博其連下三城。

大家有咩心水？
近期1號同4號狀態唔錯
冇開兩期之後慎防施回馬槍
可以做膽

我覺得跟住黎呢3期都可以喺1路號碼（10-19）
呢10個號碼當中選擇出3個或以上號碼,
理論上10個號碼開出3-7個（含特）嘅遺漏係6.17期
最近5次都喺理論遺漏內開出,而目前已經遺漏4期,
所以接下來三期（50,51,52）期，賭佢會再次喺理論遺漏內出。

原來近20期開左15期小
得5期大
特別號碼就14雙 6單

凈係統計佢嘅次數,好難睇清楚佢嘅"冷熱"
你試下好似咁樣記錄,特別號碼開出係大數就向上記錄.否則向下記錄.
如果上升證明大數處於"熱",橫行代表"溫",下降代表"冷"嘅狀態.
咁樣就可以好似股票咁樣技術分析喇.號碼處於咩狀態一目了然.
如果能在轉“熱“”嘅初期就介入,一直買到佢狀態改變先放棄.正呀

btw,今晚1路一個都冇出 ,仲有兩期.

恭喜1號成功跑出

可惜拖唔到腳

可以一試

1號呢排狀態大勇
成日開出

1號wp
q拖2 5 9